O sobe Jmenují se Eva. Nepracují, jsem studentka. Muvim trochu česky a dobře anglicky. Jsem z Ruska, z Moskvy. Bydlim v Praze na kolejí. Zajímam se o studovany anglicky jazyk, taky hudbu a malování. Mám velky rodinu v Moskvě. Mám otce, matku a malu sestry. Matka je prodovačka a otec učitel. Mám take babičky a dědečky.
